關於今日觀塘遊行（希望星期日開個記招）

同大家講句唔好意思 以下講Ge野1999 希望見諒

希望有智者聽日星期日幫手諗諗
開記招同公眾講
遊行時間係為免 阻礙星期六返半日工ge觀塘區打工仔放工可以安全而順利去到要去ge目的地 但政府 警方 港鐵 玩無賴 專登提早閂站停車 之類 務求將個罔顧公眾利益啊 安全啊 果d責任推番落 政府身上

應該有智者可以幫手表達得更好

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

對敵人仁慈=對自己殘忍

等埋荃葵青一次過講好啲喎
開開下記招，出面有突發情況
你叫我地記招上面戈幾位手足點答記者